試當真好睇 要撐！達哥Ming仔唔好笑 唔撐！

Ming仔拍TVB？喺運動之前已經接咗job？
違約嘅話要賠錢？屌佢老母啦！
賠錢咪賠錢囉 佢仲捐左10萬蚊？
捐左錢又點！ 總之你拍TVB就係藍！

達哥冇表態？冇表態即係藍啦！
講咁多做咩！反鳩佢老母個Channel！

我試當真就唔同啦 雖然佢哋唔知做過啲咩
雖然佢哋有人喺運動開始之後仲去拍TVB
但佢哋channel高質！IG打咁大篇野誠心道歉
一定係有意悔改！你班黃衞兵咪再鬥啦！

試當真一定係同路人！
其餘果兩個食屎！

我哋一齊支持試當真！
唔支持嗰啲係分化撚！

少有高質黃channel

我覺得可以原諒

真 陀槍嗰d西灣河一槍打落個肝到wfc

講得好！高質大過所有！
最緊要有道歉！

岩牙樓豬 達達上年5表態一定係藍絲

負皮嗰啲係垃圾黃衞兵！
道歉仲唔夠咩！俾條生路啦！
黃嘅唔使搵食啊？係咪你養佢哋？
達哥Ming仔可以自力更生 所以唔撐！

btw 如果樓主聽日去撐警 之後我道歉
你哋係咪會原諒我呀

唔表態好大件事喎 要反！

達仔唔係衰左既話輪都未輪到呢班狗屎垃圾上位啦

兩個風格唔同嘅 試當真搞笑 達哥就係打機
兩個其實都可以紅

推

達哥表左態其實 不過遲左 所以係唔計 一定係奶共牆頭草
總之依家連登仔話左佢藍就藍 大家唔洗質疑
咁試當真就唔洗講啦 拍片好笑 一定係黃

鬼叫試當真多錢請打手咩，話唔定中培生有課水

又嚟扮Ming仔洗白
蘇豪:天滅中共
Ming仔:警察都係打份工

支你老母啊支那狗

Ming仔我就冇睇 但我唔明點解人哋捐左咁多錢都要比人屌到上天

跟住一個直頭係運動之後去拍TVB 淨係IG道歉就可以算

覺得Ming仔 達哥 仆街果陣無人撐
所以依家試當真就唔可以有人撐？
係想一視同仁 定 純粹想睇人全部收哂皮 自己諗清楚啦

有Jessica就可以原諒
不過今個月課哂畀fufu同滅時潘👉👈

我係撐達哥 我係想一視同仁

Ming仔得佢一個捐錢

呢個真慘 捐咁多錢都仲要俾人屌
走去拍TVB IG道個歉就唔使俾人屌

ming仔19年6月前拍tvb我無意見喎
開播前幾日捐錢做宣傳,whatever
捐100001做帛金,都whatever

但佢話612係激進組織鼓勵啲年青人出去用武力
又話警察其實都係打份工
講呢啲嘢嘅係黃?
咁肥媽都黃啦

就算佢唔係黃 佢做啲野都好過豪哥
咁係咪好大鑊？

就算Ming仔係藍 但佢直情捐錢幫我哋
咁都唔夠？除非你覺得捐錢<就咁講嘢
講到最尾 612呢啲組織要繼續生存 咪又係要錢

然之後豪講幾句嘢 就可以去拍TVB ?
又可以俾人護？錢我就唔知佢有冇捐啦
但咁都撐得落豪嗰啲係咪弱智？
即係原來去拍TVB 之後道歉就可以冇咗件事

Ming仔話: 犯法就要拉啦。 警察同示威者兩邊武力對等架。星火係用黎買武器架。被黃絲屌到上天花板。

為左滅火，諗住捐錢補飛。點知on99 捐多1蚊做帛金，被黃絲屌到上太空。